我想踢波

有冇人好鍾意踢波但係好廢

永遠識支援 走位 助攻
係唔識埋門

識踢烏龍波

咁你已經好勁

ownGOAL!!!

咪又係俾人嫌廢
唔識踢防 踢親都俾人踢人多過踢波

沙治奧阿古路
里奧美斯
我偶像

鐘意踢波
但遲起步開始踢波，波底差技術唔好
完全唔識過人同控波好差
出黎做野更加無時間去練

Same
球感好差 成日控甩波/接唔到

5p台得咁少人踢波

學識牙朗谷肌肉先

學朗尼咁
成個肚腩去踢

唔好信網約踢波既人話自己廢 出到黎個個都球王都算 你如果本人真係唔識踢波 球王係永遠唔會傳波比你

喺u到踢咋
無喺網約過人踢